# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-06 18:26+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-04 16:36+0800\n"
"Last-Translator: Alex <aliceric27@gmail.com>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <aliceric27@gmail.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

msgid "Disable Decky TDP plugins using the button below to continue."
msgstr "使用下面的按鈕禁用 Decky TDP 插件以繼續。"

#. Setting: TDP Controls
#. Field: title
msgid "TDP Controls"
msgstr "TDP 控制"

#. Setting: Enable TDP Controls
#. Field: title
msgid "Enable TDP Controls"
msgstr "啟用 TDP 控制"

#. Setting: Enable TDP Controls
#. Field: hint
msgid ""
"Enables TDP management by Handheld Daemon. While enabled, Handheld Daemon"
" will set and maintain the TDP limits set on start-up and during other "
"device changes (ac/dc)."
msgstr ""
"啟用 Handheld Daemon 的 TDP 管理。啟用後，Handheld Daemon 將在啟動時和其他設備充/放電時設定和維護 TDP "
"限制。\n"
"如果設備崩潰，TDP 設定將在下次啟動時禁用。"

#. Setting: Error
#. Field: title
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Setting: Error
#. Option: nowrite
msgid "Can not write to ACPI Call file. ACPI Call is required for TDP."
msgstr "無法寫入 ACPI Call 檔案，TDP 控制需要 ACPI Call 支援。"

#. Setting: TDP Capabilities
#. Field: title
msgid "TDP Capabilities"
msgstr "TDP 功能"

#. Setting: Disable Decky TDP Plugins
#. Field: title
msgid "Disable Decky TDP Plugins"
msgstr "禁用 Decky TDP 插件"

#. Setting: Disable Decky TDP Plugins
#. Field: hint
msgid ""
"Disables Decky TDP plugins (Powercontrol, SimpleDeckyTDP) by moving them "
"from ~/homebrew/plugins to ~/homebrew/plugins/hhd-disabled. Then, "
"restarts Decky. This might cause Steam to restart. Move them back and "
"reboot to re-enable."
msgstr ""
"通過將其從 ~/homebrew/plugins 移動到 ~/homebrew/plugins/hhd-disabled 來禁用 Decky "
"TDP 插件（Powercontrol, SimpleDeckyTDP）。然後，重新啟動 Decky。這可能會導致 Steam "
"重新啟動。將它們移回並重新啟動以重新啟用。"

#. Setting: Enable TDP Controls
#. Field: hint
msgid ""
"Enables TDP management by the Handheld Daemon. While enabled, Handheld "
"Daemon will set and maintain the TDP limits set on start-up and during "
"other device changes (ac/dc).\n"
"If the device crashes, TDP setting will be disabled on next startup."
msgstr ""
"啟用 Handheld Daemon 的 TDP 管理。啟用後，Handheld Daemon 將在啟動時和其他設備充/放電時設定和維護 TDP "
"限制。\n"
"如果設備崩潰，TDP 設定將在下次啟動時禁用。"

#. Setting: Add TDP to /sys for Steam (Requires Restart)
#. Field: title
msgid "Add TDP to /sys for Steam (Requires Restart)"
msgstr "新增 TDP 到 /sys 以供 Steam 使用 (需要重新啟動)"

#. Setting: Add TDP to /sys for Steam (Requires Restart)
#. Field: hint
msgid ""
"Uses a FUSE mount to add TDP attributes to /sys/class/drm. This fixes the"
" TDP slider in Steam."
msgstr "使用 FUSE 掛載將 TDP 屬性添加到 /sys/class/drm。這可以修復 Steam 中的 TDP 滑塊。"

#. Setting: Enforce Device TDP Limits
#. Field: title
msgid "Enforce Device TDP Limits"
msgstr "強制使用設備 TDP 限制"

#. Setting: Enforce Device TDP Limits
#. Field: hint
msgid ""
"When this option is on, the settings will adhere to the limits set out by"
" the device manufacturer, subject to their availability.\n"
"With it off, the TDP settings ranges will expand to what is logically "
"possible for the current device (regardless of manufacturer "
"specifications).\n"
"All settings outside specifications will be set to system specifications "
"after rebooting."
msgstr ""
"當此選項開啟時，設定將遵循設備製造商規定的限制，但需視其可用性而定。\n"
"關閉時，TDP 設定範圍將擴展至當前設備邏輯上可能的範圍（不考慮製造商規格）。\n"
"重新啟動後，所有超出規格的設定將被重置為系統規格。"

#. Setting: Processor Settings
#. Field: title
msgid "Processor Settings"
msgstr "處理器設定"

#. Setting: CPU Settings
#. Field: title
msgid "CPU Settings"
msgstr "CPU 設定"

#. Setting: Auto
#. Field: title
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#. Setting: Auto
#. Field: hint
msgid ""
"Handheld Daemon will manage the energy management settings. This includes"
" CPU governor, CPU boost, GPU frequency, and CPU power preferences. At "
"low TDPs, the CPU will be tuned down and at other TDPs, it will use "
"balanced settings."
msgstr ""
"Handheld Daemon 將管理能源設定。這包括 CPU 調度程式、CPU boost、GPU 頻率和 CPU 功率偏好。在低 TDP 下,"
" CPU 將被調整, 在其他 TDP 下, 它將使用平衡設定。"

#. Setting: Manual
#. Field: title
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#. Setting: Manual
#. Field: hint
msgid "Allows you to set the energy management settings manually."
msgstr "允許您手動設定能源管理設定。"

#. Setting: CPU Power (EPP)
#. Field: title
msgid "CPU Power (EPP)"
msgstr "CPU電源(EPP)"

#. Setting: CPU Power (EPP)
#. Field: hint
msgid ""
"Sets the energy performance preference for the CPU. Keep on balanced for "
"good performance on all TDPs. Options map to `power`, `balance_power`, "
"`balance_performance`. Performance is not recommended and is not "
"included."
msgstr ""
"設定 CPU 的能源性能偏好。在所有 TDP 下保持平衡以獲得良好的性能。選項映射到 `power`, `balance_power`, "
"`balance_performance`。不推薦使用性能選項，也不包括在內。"

#. Setting: CPU Power (EPP)
#. Option: power
msgid "Low"
msgstr "低"

#. Setting: CPU Power (EPP)
#. Option: balance_power
#. Setting: Power Profile
#. Option: balanced
#. Setting: Balanced
#. Field: title
#. Setting: Platform Profile
#. Setting: Energy Policy
msgid "Balanced"
msgstr "平衡"

#. Setting: CPU Power (EPP)
#. Option: balance_performance
msgid "High"
msgstr "高"

#. Setting: CPU Minimum Frequency
#. Field: title
msgid "CPU Minimum Frequency"
msgstr "CPU 最小頻率"

#. Setting: CPU Minimum Frequency
#. Field: hint
msgid ""
"Sets the minimum frequency for the CPU. Using 400MHz will save battery in"
" light games. However, the delay of increasing the frequency may cause "
"minor stutters, especially in VRR displays."
msgstr ""
"設定 CPU 的最小頻率。在輕量級遊戲中使用 400MHz 可以節省電池。然而，因頻率的而增加的延遲可能會導致輕微的卡頓，尤其是在 VRR "
"顯示器上。"

#. Setting: CPU Minimum Frequency
#. Option: min
msgid "400MHz"
msgstr ""

#. Setting: CPU Minimum Frequency
#. Option: nonlinear
msgid "1GHz"
msgstr ""

#. Setting: CPU Boost
#. Field: title
msgid "CPU Boost"
msgstr "CPU 加速"

#. Setting: CPU Boost
#. Field: hint
msgid ""
"Enables or disables the CPU boost frequencies. Disabling lowers total "
"consumption by 2W with  minimal performance impact."
msgstr "啟用或禁用 CPU 加速頻率。禁用可以將總消耗降低 2W，對性能影響很小。"

#. Setting: CPU Boost
#. Option: disabled
#. Setting: Custom Scheduler
#. Setting: Disabled
#. Field: title
#. Setting: Extreme Standby Mode
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. Setting: CPU Boost
#. Option: enabled
#. Setting: Extreme Standby Mode
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#. Setting: Custom Scheduler
#. Field: title
msgid "Custom Scheduler"
msgstr "自訂調度"

#. Setting: Custom Scheduler
#. Field: hint
msgid ""
"Allows attaching a scheduler to the kernel sched_ext. Schedulers need to "
"be installed and kernel needs to support sched_ext."
msgstr "允許將調度程序附加到內核 sched_ext。調度程序需要安裝，內核需要支持 sched_ext。"

#. Setting: Custom Scheduler
#. Option: scx_lavd
msgid "LAVD"
msgstr ""

#. Setting: Custom Scheduler
#. Option: scx_bpfland
#, fuzzy
msgid "bpfland"
msgstr ""

#. Setting: Custom Scheduler
#. Option: scx_rusty
msgid "rusty"
msgstr ""

#. Setting: GPU Frequency
#. Field: title
msgid "GPU Frequency"
msgstr "GPU 頻率"

#. Setting: GPU Frequency
#. Field: hint
msgid ""
"Pins the GPU to a certain frequency. Helps in certain games that are CPU "
"or GPU heavy by shifting power to or from the GPU. Has a minor effect."
msgstr "將 GPU 固定在某個頻率。通過將電源從 GPU 轉移或轉移至 GPU 來幫助在某些 CPU 或 GPU 負載較重的遊戲中。有輕微的影響。"

#. Setting: Auto
#. Field: hint
msgid "Lets the GPU manage its own frequency."
msgstr "GPU 自行管理其頻率。"

#. Setting: Max Limit
#. Field: title
msgid "Max Limit"
msgstr "最大限制"

#. Setting: Max Limit
#. Field: hint
msgid "Limits the maximum frequency of the GPU."
msgstr "限制 GPU 的最大頻率。"

#. Setting: Maximum Frequency
#. Field: title
msgid "Maximum Frequency"
msgstr "最大頻率"

#. Setting: Range
#. Field: title
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#. Setting: Range
#. Field: hint
msgid "Sets the GPU frequency to a range."
msgstr "將 GPU 頻率設定為一個範圍。"

#. Setting: Minimum Frequency
#. Field: title
msgid "Minimum Frequency"
msgstr "最小頻率"

#. Setting: Fixed
#. Field: title
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#. Setting: Fixed
#. Field: hint
msgid "Pins the GPU to a certain frequency (not recommended)."
msgstr "將 GPU 固定在某個頻率 (不推薦)。"

#. Setting: Frequency
#. Field: title
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#. Setting: Conflict Detected
#. Field: title
msgid "Conflict Detected"
msgstr "檢測到衝突"

#. Setting: Enable Processor Settings
#. Field: title
msgid "Enable Processor Settings"
msgstr "啟用處理器控制"

#. Setting: Enable energy management
#. Field: title
msgid "Enable energy management"
msgstr "啟用電源管理"

#. Setting: Enable energy management
#. Field: hint
msgid ""
"Handheld daemon will manage the power preferences for the system, "
"including Governor, Boost, GPU frequency, and EPP. In addition, Handheld "
"daemon will launch a PPD service to replace PPD's role in the system. "
msgstr ""
"Handheld daemon 將管理系統的電源偏好，包括調度程序、Boost、GPU 頻率和 EPP。此外，Handheld daemon "
"將啟動一個 PPD 服務以取代系統中原有的 PPD 角色。"

#. Setting: Enable PPD Emulation (KDE/Gnome Power)
#. Field: title
msgid "Enable PPD Emulation (KDE/Gnome Power)"
msgstr "啟用 PPD 模擬（KDE/Gnome 電源）"

#. Setting: Enable PPD Emulation (KDE/Gnome Power)
#. Field: hint
msgid "Enable PPD service to manage the power preferences for the system."
msgstr "啟用 PPD 服務以管理系統的電源偏好。"

msgid "Steam is controlling TDP"
msgstr "Steam 正在控制 TDP"

#. Setting: Asus TDP
#. Field: title
msgid "Asus TDP"
msgstr "華碩 TDP"

#. Setting: Asus TDP
#. Field: hint
msgid "Uses the interface of Armory Crate to set the TDP of the device."
msgstr "使用 Armory Crate 介面設備的 TDP。"

#. Setting: TDP Mode
#. Field: title
msgid "TDP Mode"
msgstr "TDP 模式"

#. Setting: Silent
#. Field: title
msgid "Silent"
msgstr "靜音"

#. Setting: Performance
#. Field: title
#. Setting: Power Profile
#. Option: performance
#. Setting: Platform Profile
#. Setting: Energy Policy
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#. Setting: Turbo
#. Field: title
msgid "Turbo"
msgstr "極速"

#. Setting: Custom
#. Field: title
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#. Setting: TDP
#. Field: title
msgid "TDP"
msgstr ""

#. Setting: TDP
#. Field: hint
msgid ""
"Average TDP Target. TDP Boost is recommended for desktop use and does not"
" affect gaming."
msgstr "平均 TDP 目標。TDP 增強適用於桌面使用, 不影響遊戲。"

#. Setting: TDP Boost
#. Field: title
msgid "TDP Boost"
msgstr "TDP 增强"

#. Setting: TDP Boost
#. Field: hint
msgid ""
"Allows the device to temporarily boost by setting appropriate slow and "
"fast TDPs."
msgstr "允許設備通過設定適當的 slow 和 fast TDP 值來提升性能。"

#. Setting:
#. Field: title
msgid " "
msgstr " "

#. Setting: Change TDP with View+Y
#. Field: title
msgid "Change TDP with View+Y"
msgstr "使用 View + Y 鍵更改 TDP"

#. Setting: Change TDP with View+Y
#. Field: hint
msgid ""
"Allows you to cycle through TDP modes with the View+Y key combination. "
"Recommended to use with ROG Swap, as the View button will be muted to "
"games."
msgstr "允許你使用 View + Y 組合鍵在 TDP 模式之間循環。建議與 ROG Swap 一起使用, 因為 View 鍵將因遊戲而無效。"

#. Setting: Custom Fan Curve
#. Field: title
msgid "Custom Fan Curve"
msgstr "自定義風扇曲線"

#. Setting: Custom Fan Curve
#. Field: hint
msgid "Allows you to set a custom fan curve."
msgstr "設定自定義風扇曲線。"

#. Setting: Disabled
#. Field: hint
msgid "Lets the device manage the fan curve on its own."
msgstr "讓設備自行管理風扇曲線。"

#. Setting: 30C
#. Field: title
msgid "30C"
msgstr "30°C"

#. Setting: 30C
#. Field: hint
#. Setting: 40C
#. Setting: 50C
#. Setting: 60C
#. Setting: 70C
#. Setting: 80C
#. Setting: 90C
#. Setting: 100C
#. Setting: 10C
#. Setting: 20C
msgid "Sets the speed at the named temperature."
msgstr "設定在指定温度下的風扇速度。"

#. Setting: 40C
#. Field: title
msgid "40C"
msgstr "40°C"

#. Setting: 50C
#. Field: title
msgid "50C"
msgstr "50°C"

#. Setting: 60C
#. Field: title
msgid "60C"
msgstr "60°C"

#. Setting: 70C
#. Field: title
msgid "70C"
msgstr "70°C"

#. Setting: 80C
#. Field: title
msgid "80C"
msgstr "80°C"

#. Setting: 90C
#. Field: title
msgid "90C"
msgstr "90°C"

#. Setting: 100C
#. Field: title
msgid "100C"
msgstr "100°C"

#. Setting: Restore Default
#. Field: title
msgid "Restore Default"
msgstr "恢復預設"

#. Setting: Restore Default
#. Field: hint
msgid "Restore a default sane fan curve."
msgstr "恢復預設的風扇曲線"

#. Setting: Fan Curve Limitation
#. Field: title
msgid "Fan Curve Limitation"
msgstr "風扇曲線限制"

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Field: title
msgid "Charge Limit (%)"
msgstr "充電限制 (%)"

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Field: hint
msgid "Applies a charge limit to the battery, 75% and up."
msgstr "對電池使用充電限制, 75% 及以上。"

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: p70
msgid "70%"
msgstr ""

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: p80
msgid "80%"
msgstr ""

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: p85
msgid "85%"
msgstr ""

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: p90
msgid "90%"
msgstr ""

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: p95
msgid "95%"
msgstr ""

#. Setting: Charge Limit (%)
#. Option: disabled
msgid "Unset"
msgstr "不限制"

#. Setting: Extreme Standby Mode
#. Field: title
msgid "Extreme Standby Mode"
msgstr "極限待機模式"

#. Setting: Extreme Standby Mode
#. Field: hint
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Lowers the power consumption of the device from 4% to 1% overnight. "
"Active only on battery. Turns off the power light and the controller  "
"requires longer to wake up."
msgstr "將設備的耗電量從 4% 降低至 1%，僅在電池模式下有效。關閉電源指示燈，控制器需要更長時間才能喚醒"

#. Setting: Power
#. Field: title
#. Setting: Energy Policy
#. Option: power
msgid "Power"
msgstr "電源"

#. Setting: Power Profile
#. Field: title
msgid "Power Profile"
msgstr "電源配置"

#. Setting: Power Profile
#. Field: hint
msgid ""
"Allows setting the power profile of the system using Power Profiles "
"Daemon."
msgstr "使用 Power Profiles Daemon 設定系統的電源配置。"

#. Setting: Power Profile
#. Option: power-saver
msgid "Powersave"
msgstr "省電"

#. Setting: Steamdeck Overclock (Requires Reboot)
#. Field: title
msgid "Steamdeck Overclock (Requires Reboot)"
msgstr "Steamdeck 超頻 (需要重新啟動)"

#. Setting: Steamdeck Overclock (Requires Reboot)
#. Field: hint
msgid ""
"Allows setting the Steam TDP slider from 1-20W instead of 4-15W. "
"Unchecked, it is still setting TDP to 15W."
msgstr "允許 Steam TDP 設定為 1-20W, 而不是 4-15W。未選擇時, 仍將 TDP 設定為 15W。"

#, fuzzy
msgid "Power Light"
msgstr "電源指示燈(睡眠時)"

msgid "Legion L + Y changes TDP Mode"
msgstr "Legion L + Y 更改 TDP 模式"

#. Setting: Lenovo TDP
#. Field: title
msgid "Lenovo TDP"
msgstr "聯想 TDP"

#. Setting: Lenovo TDP
#. Field: hint
msgid "Uses the interface of Legion Space to set the TDP of the device."
msgstr "使用 Legion Space 的設備 TDP。"

#. Setting: Quiet
#. Field: title
#. Setting: Platform Profile
#. Option: quiet
msgid "Quiet"
msgstr "靜音"

#. Setting: TDP
#. Field: hint
msgid ""
"Average TDP Target.\n"
"Sets the values STAMP and Skin Power Limit to it. If boost is enabled, "
"interpolates values for slow and fast TDPs  based on those used by "
"Lenovo. If it is not, it sets the Slow limit equal to TDP and the Fast "
"limit to +2W. Boost is recommended for desktop use."
msgstr ""
"平均 TDP 目標。\n"
"設定 STAMP 和 Skin Power Limit 的值。如果啟用了 TDP增強，則根據聯想使用的值插值計算出 slow 和 fast TDP"
" 的值。如果沒有啟用，則將 Slow 限制設定為 TDP，將 Fast 限制設定為 +2W。建議在桌面使用時啟用 boost。"

#. Setting: TDP Boost
#. Field: hint
msgid "Allows the device to boost by setting appropriate slow and fast TDPs."
msgstr "允許裝置透過設定適當的 slow 和 fast TDP 值來提升效能。"

#. Setting: Set Fan to Full Speed
#. Field: title
msgid "Set Fan to Full Speed"
msgstr "將風扇設定為最高速度"

#. Setting: Custom Fan Curve
#. Field: hint
msgid ""
"Allows you to set a custom fan curve. This fan curve is only officially "
"supported on custom mode, but you can nevertheless use it in other power "
"modes. This fan curve needs to be reapplied and is reapplied every time "
"you switch  TDP modes."
msgstr ""
"允許您自定義風扇曲線。此風扇曲線僅在自定義模式下得到官方支援，但您仍然可以在其他電源模式下使用。此風扇曲線需要重新應用，並且在切換 TDP "
"模式時重新應用。"

#. Setting: Disabled
#. Field: hint
msgid ""
"Lets Legion GO manage the curve on its own. Setting this option will "
"cause a mode change to reset the fan curve."
msgstr "讓 Legion GO 自行管理風扇曲線。設定此選項將導致模式更改以重置風扇曲線。"

#. Setting: 10C
#. Field: title
msgid "10C"
msgstr "10°C"

#. Setting: 20C
#. Field: title
msgid "20C"
msgstr "20°C"

#. Setting: Enforce Windows Minimums
#. Field: title
msgid "Enforce Windows Minimums"
msgstr "執行Windows的最低要求"

#. Setting: Enforce Windows Minimums
#. Field: hint
msgid "Enforce the minimum fan curve from Legion Space."
msgstr "強制執行來自 Legion Space 的最低風扇曲線。"

#. Setting: Restore Default
#. Field: hint
msgid "Reset to the original fan curve provided by Lenovo in BIOS V28."
msgstr "重置為 BIOS V28 中由聯想提供的原始風扇曲線。"

#. Setting: Show TDP changes with RGB
#. Field: title
msgid "Show TDP changes with RGB"
msgstr "使用 RGB 顯示 TDP 狀態"

#. Setting: Charge Limit (80%)
#. Field: title
msgid "Charge Limit (80%)"
msgstr "充電限制 (80%)"

#. Setting: Charge Limit (80%)
#. Field: hint
msgid "Limits device charging to 80%."
msgstr "限制設備充電至80%"

#. Setting: Power Light (Awake)
#. Field: title
msgid "Power Light (Awake)"
msgstr "電源指示燈(喚醒時)"

#. Setting: Power Light (Sleep)
#. Field: title
msgid "Power Light (Sleep)"
msgstr "電源指示燈(睡眠時)"

#. Setting: TDP Settings
#. Field: title
msgid "TDP Settings"
msgstr "TDP 設定"

#. Setting: TDP
#. Field: hint
msgid "Controls all Ryzen SMU settings through preset curves."
msgstr "通過預設曲線控制所有 Ryzen SMU 設定。"

#. Setting: Custom Fan Curve
#. Field: hint
msgid ""
"Allows you to set a custom fan curve and to choose the temperature probe "
"(Edge or Junction). Junction is the peak temperature of the chip: "
"responds faster and prevents throttling. Edge is the temperature of the "
"chip: responds slower and prevents overheating."
msgstr ""
"允許您設置自定義風扇曲線並選擇溫度點（邊緣或接合點）。"
"溫度點是芯片的最高溫度：反應更快並防止降頻。"
"邊緣是芯片的溫度：反應較慢並防止過熱。"
#. Setting: Manual (Edge, Smooth)
#. Field: title
msgid "Manual (Edge, Smooth)"
msgstr "手動 (邊緣, 平滑)"

#. Setting: Reset to Default
#. Field: title
#, fuzzy
msgid "Reset to Default"
msgstr "恢復預設"

#. Setting: Manual (Tctl, Fast)
#. Field: title
msgid "Manual (Tctl, Fast)"
msgstr "手動 (Tctl, 快速)"

#. Setting: Advanced Configurator
#. Field: title
msgid "Advanced Configurator"
msgstr "進階設定"

#. Setting: Apply Settings
#. Field: title
msgid "Apply Settings"
msgstr "應用"

#. Setting: TDP Status
#. Field: title
msgid "TDP Status"
msgstr "TDP 狀態"

#. Setting: Platform Profile
#. Field: title
msgid "Platform Profile"
msgstr "平台配置"

#. Setting: Platform Profile
#. Option: disabled
msgid "Not Set"
msgstr "未設定"

#. Setting: Platform Profile
#. Option: low-power
msgid "Low Power"
msgstr "低功耗"

#. Setting: Platform Profile
#. Option: cool
msgid "Cool"
msgstr "涼爽"

#. Setting: Platform Profile
#. Option: balanced-performance
msgid "Balanced Performance"
msgstr "平衡性能"

#. Setting: Energy Policy
#. Field: title
msgid "Energy Policy"
msgstr "電源策略"

#. Setting: Standard Parameters
#. Field: title
msgid "Standard Parameters"
msgstr "標準參數"

#. Setting: Standard Parameters
#. Field: hint
msgid ""
"Standard TDP parameters for Ryzen processors. All need to be set to "
"properly control the TDP of the device.\n"
"Ryzen processors have 2 modes: STTv2 and STAPM (legacy). AMD suggests to"
"  manufacturers to use STTv2, which makes the Legion Go the only device "
"to  offer the STAPM alternative through a BIOS setting.\n"
"In STTv2, the device will keep boosting until the \"skin\" of the device "
"(hottest user accessible spot) reaches a manufacturer set temperature. "
"Then, the device will use the Skin Temp TDP limit. In STAPM, the device "
"averages the TDP values from the 1-3 previous minutes and keeps that "
"value under the STAPM TDP limit. Either mode ignores the other mode's "
"limit (STAPM limit does nothing on STT and Skin Temp Limit does nothing "
"on STAPM), so both should be set.\n"
"The Fast and Slow limits control boosting behavior. The Fast TDP limit is"
" the actual max TDP value of the device. Then,the Slow TDP limit averages"
" the last 10-20s of TDP values and keeps the value below it."
msgstr ""
"Ryzen 處理器的標準 TDP 參數。所有參數需要設置為正確控制設備的 TDP。\n"
"Ryzen 處理器有兩種模式：STTv2 和 STAPM（傳統模式）。AMD 建議製造商使用 STTv2，這使得 Legion Go 成為唯一通過"
" BIOS 設定提供 STAPM 選項的設備。\n"
"在 STTv2 模式下，設備將持續提升性能，直到設備的 \"表面\"(用戶可接觸的最熱點) 達到製造商設定的溫度。然後，設備將使用表面溫度 TDP"
" 限制。在 STAPM 模式下，設備會平均過去 1-3 分鐘的 TDP 值，並保持該值低於 STAPM TDP "
"限制。任一模式都會忽略另一模式的限制（STAPM 限制在 STT 上無效，表面溫度限制在 STAPM 上無效），因此兩者都應該設置。\n"
"快速和慢速限制控制提升行為。快速 TDP 限制是設備的實際最大TDP 值。然後，慢速 TDP 限制會平均過去 10-20 秒的 TDP "
"值，並保持該值低於此限制。"

#. Setting: Fast TDP Limit
#. Field: title
msgid "Fast TDP Limit"
msgstr "快速TDP限制"

#. Setting: Slow TDP Limit
#. Field: title
msgid "Slow TDP Limit"
msgstr "慢速TDP限制"

#. Setting: Skin Temp TDP Limit
#. Field: title
msgid "Skin Temp TDP Limit"
msgstr "表面溫度TDP限制"

#. Setting: STAPM TDP Limit
#. Field: title
msgid "STAPM TDP Limit"
msgstr "STAPM TDP限制"

#. Setting: Advanced Parameters
#. Field: title
msgid "Advanced Parameters"
msgstr "進階參數"

#. Setting: Advanced Parameters
#. Field: hint
msgid ""
"The Advanced Parameters below control boosting behavior and need to be "
"adjusted per device depending on its cooling system. They mostly affect "
"boosting behavior, which is important for desktop use.\n"
"The exception is the Temp Target (TCTL), which controls the max "
"temperature of the CPU die. On most devices, it can safely be raised up "
"to 100C.  However, if a temperature spike makes the chip reach 105C, it "
"will enter a thermal protection mode, which is 5W, for a couple of "
"minutes.\n"
"The integration times for Slow TDP and STAPM influence how many previous "
"TDP values the CPU will average to calculate its current Slow and STAPM  "
"TDP values."
msgstr ""
"下面的高級參數控制提升行為，需要根據每個設備的冷卻系統進行調整。它們主要影響提升行為，這對桌面使用很重要。\n"
"例外是溫度目標 (TCTL)，它控制 CPU 內核的最高溫度。在大多數設備上，它可以安全地提高到 100°C。但是，如果溫度突然上升到 "
"105°C，它將進入熱保護模式，功耗降至 5W，持續幾分鐘。\n"
"慢速 TDP 和 STAPM 的積分時間影響 CPU 將平均多少個先前的 TDP 值來計算其當前的慢速和 STAPM TDP 值。"

#. Setting: Temp Target (TCTL)
#. Field: title
msgid "Temp Target (TCTL)"
msgstr "溫度目標 (TCTL)"

#. Setting: Slow Limit Integration Time
#. Field: title
msgid "Slow Limit Integration Time"
msgstr "慢速限制積分時間"

#. Setting: STAPM Limit Integration Time
#. Field: title
msgid "STAPM Limit Integration Time"
msgstr "STAPM 限制積分時間"

#. Setting: Enable Advanced Parameters
#. Field: title
msgid "Enable Advanced Parameters"
msgstr "啟用進階參數"

#~ msgid ""
#~ "Limits device charging to 80%. Lenovo"
#~ " EC method. Available since BIOSv29."
#~ msgstr "將設備充電限制在 80%。聯想 EC 方法。自 BIOSv29 起可用。"

